SuperGirls究竟係獌定猁？

獌
猁

答案係真猁

係雞

好人好姐點會做利迷

aka係我私家雞

呢班老雞仲未收皮？

Sor

你唔是小妹咩

同利物浦會徽差唔多啫

梳，5件都係我嘅私家雞

磨豆腐既人生 小妹都想試吓

勝利球迷

因住哽𨶙死你呀